機場警署疑集體「蛇王」 男警召妓引爆 與3男女同袍齊被捕

警隊爆出集體蛇王事件。消息稱，機場警署一隊刑事調查隊（CID），疑開工時間「蛇王」，其中一人更前往召妓，不料撞正同僚掃黃查牌「斷正」，結果連帶爆出同隊夥計「蛇王」。事件驚動警隊高層，重案組正接手調查。

消息稱，涉事男女警隸屬機場警署刑事調查隊，事發時負責寫字樓文書工作，其中一人疑「蛇王」期間在旺角區召妓，不料卻撞正分區警員掃黃查牌，東窗事發，連帶爆出同隊隊員也沒有當值。

condom

問下連登堆警察鬧唔鬧得先
唔鬧得就next

高層震怒未

宜家冇得打細路，咪叫下雞出下火，咁都有錯咩？

你地無做錯到.jpg

咁都俾人發現當然震怒

叫雞都唔預大蛇
大蛇肯定怒震啦

阿蛇都掃緊黃姐
大驚小怪

警隊高層一日要震怒幾多次

守機場出旺角放蛇

果然係旬工

唔怪之得搵楊明拍機場特警啦⋯⋯
原來形象咁夾

出旺角既飛機場

而家要去旺角放蛇，以前慣左北上大陸出火？

仲有堆藍屍會員呢
胸中服務員
宋慧喬
Tony_Stark
潛哂水

叫入機場好過啦

震怒
訓斥
害群之馬
個別事件
秉公辦理
良好操守
知法犯守法

又話警警相衛??

點解藍篤藍又無黃篤黃咁樣衰?

下，機場9屋MK來回都一個鐘最小

上次金鏈有腳走去櫃桶底
今次點拆

近近地叫隻酒店雞入機場好過啦, 山長水遠出旺角斷正

又震怒了

震蛋已通電

震怒啦，無預班高層一齊happy

黑警日常

阿蛇唔係蛇王 係放蛇

機場出市場叫雞😨

機會率係有幾細

又 show 證食免費雞

係部 Model X？

佢地愛國已經係免死金牌
唔會有事
唔使咁開心

垃圾就係垃圾

楊明原來係雞蟲

薪高養準無風險就會養埋呢理癈物出嚟

隻雞咪就係水炮車

好似d咸濕live網咁, d女長期插住震蛋, 一有人俾tips就開始震

返機場蛇去旺角叫雞？
狗係無腦定弱智
近近地去東涌搵wechat雞
有乜事都方便衝返去

叫雞犯法？
點解要自爆係狗？

唔好玩啦你睇下佢條女個樣

飛機場唔係機場啊？

叫雞犯法架咩！？

雞場特警

留名睇訓斥

阿蛇放蛇唔洗你教

推

放心 傻強實保你

死 link?

雞場特驚

班高層一日要驚動幾多次

咁搞法直頭要震到柏金遜症咁

高層震怒 叫雞唔叫埋

阿sir 放緊蛇，唔通又要同你講咩

又唔係強姦
咁小事 冇事冇事

掃黃比人捉正你叫邊區都出事嫁啦相反冇比人捉話知你返埋大西北叫咩所以其實唔關佢邊區叫雞事。

香港公安算鳩數啦

話做臥底 成功引蛇出洞 幫掃黃組破大案 之前就可以升職加薪

是但啦
黑社會係唔會犯法的

炒得
學堂無教你點專業d蛇王既咩

宋慧喬呢隻狗驚俾老鳳追數啦一定係

死link？

又唔會炒又唔會畀人告我係黑警都照蛇王叫雞喇，偷金鏈又話唔係盜竊，都冇成本點解唔做

駛撚拆咩，訓斥完咪冇事

幾時到飛虎出精

Share 完之後條link 404....俾人問係咪fake news😢

感覺上件事唔簡單

理論上叫普通雞冇犯法 最多都係抄底資料咁解
所以正路佢比人查都係抄下資料當佢一般休班狗 狗叫雞本身都好合理冇問題
突然話查埋佢係咪當緊更好似有啲唔正常

做阿sir果班果然超級雞蟲 連放工先叫都等唔到

叫雞有冇比錢呀

係機場返工都要出到旺角嫖妓
一來一回唔計扑野果45分鐘都要個幾鐘，真係出糧養廢柴

不過一D 都唔意外，党走狗一向都係咁態度

香港人應否再納稅飼養黑狗蛇王叫雞？

正常叫雞係合法架喎

律政司撤銷控訴

納稅人資助叫雞，大sir屌女，淫亂派對，又扮睇唔到，隨時食霸王餐強姦女性

雞蟲特警

呀蛇比黑暴迷暈夾左去

醒返先知係個度

偷金鏈嚴重過蛇王喇

盜竊都冇事呢單小意思

有痿任證

成班垃圾

中國開始清算香港警察了

男警俾人扑暈後運咗去旺角, 擺明係插鳩嫁禍

即係話，以前成日蛇個零鐘都無事

可能話有大sir叫佢去旺角幫手查案
只係溝通唔夠

守機場蛇到出旺角叫雞
真正打工皇帝

山高皇帝遠
強囝都無你乎

掃黃係拉雞唔拉嫖客（除非衰11），而且141係合法，阿蛇應該係爆馬檻

回魂夜劇情黎喎

叻

個警員跌左入櫃筒底姐 無事

恐怖分子都有性需要架

香港狗察 返工叫雞冇犯法

當值時叫比人捉到

高層震怒
然後男警被調往油尖旺區負責掃黃
先叫雞, 然後唔俾錢, 話警察做野

唔係守機場 蛇王出旺角叫雞咩
放咩蛇

與3男女同袍被捕個女同袍係做雞定叫雞

好怒！又唔叫埋

做卧底
英勇

香港警察真係絕世荀工

老納以前啲Post 話Lunch 去叫雞原來真有其事

d新聞愈黎愈癲

佢當值時叫比人掃到,同埋掃黃都要CHECK叫雞條友HKID

打完卡就自由活動喇
機場又冇旅客又冇人示威
日日返工等放工

帶隊掃黃個隻係9拿？

高層震怒！
又唔叫～

程序問題啦擺明
應該係機場警 無向其他地方單聲放蛇
重疊左 誤會黎

屌，又睇錯自膠

又話冇黑警

一定係隻雞勾引呀蛇蛇王啦 拉隻雞就啱啦

笑撚死 仲話蟈姲法後law and order 返哂黎，點知平均一個一兩單犯法都係生螆狗做 Hong Kong Shitty
啲鄉音撐狗柒頭去哂邊

佢地有埋警車用，揸埋去叫雞

阿蛇叫雞唔洗你教

今次又想點兜
係咪話要出旺角追查一單經機場嘅非法入境者做雞案

起碼3個鐘啦

今次無得話休班狗啦

今次警畜比隻雞劫持JJ

叫雞又唔叫

呢個真

點解唔拿枝槍 凶返個同事

殘體見諒

無做錯

點做到CID, 係直接in定佢揀人
唔洗著制服, 真係係茶餐廳坐一日都無人知
真係旬位

無叫埋大sir happy, 拉得

個別事件唔評論

被叫雞

個 news 變左 404

已訓斥

直接返屋企啦班狗

封咗關
機場冇嘢做所以想幫下同事手 應該係

會唔會係放緊蛇

叫霸王雞

叫雞有冇畀錢先

條 link 變咗 error 404?

可能唸住講句火記就走得
呢單野黑9掃黃組內部實俾人插到飛起

我覺得係條雞虫警去一樓一，入到房就曬證嚇條女要求免費屌
點知遇到查牌，條女爆口話雞虫警黎叫免費雞出事

守機場都出到旺角幫手掃黃盡忠職守
向警察致敬

真係有工打咗咭開工可以去扑野，收工就返去打咭收工
我都想做呀

係喎

蘋果真係黑警尅星
次次都搵到位入d黑狗

叫藍絲雞唔預大sir當然震怒！

的CID 唔駛著制服 成日去的伙計的宿舍聚賭啦
跟住又好多警嫂做網購 CID返工幫手覆客安排寄貨

當班警

唔同環頭咁樣入應該唔得呀

老老實實
每區行街D狗都有個蛇竇
上去賭錢賭波 叫下雞

條撚控制唔到，自己走咗去插閪。

有咩工好過班狗啊
幾皮野人工 + 醫療 + HOUSING + OT
又可以隨便打人
又可以犯法免罰
仲可以蛇王過幾區叫雞添

天下第一筍工

絕不容忍

其實d 狗蛇王就不嬲都蛇架啦 不過條友做機場警署都夠膽死蛇去叫雞 真係膽生毛

屌你蛇王叫雞都唔得
家陣驚隊係咪有人帶頭攪分化

全日茶記捕緊個犯

無預強哥既後果

抱歉，要找的頁面不存在
Sorry, page not found

Up乜鳩呀

一查身分證就自然

最衰佔中

錯,係條女用西襲擊阿sir, 阿sir床上用左最低武力達到高潮，令條女腳軟束手就擒，完事show pass, 免費敢收就告佢賣淫

機場出旺角叫雞有幾緊火

警隊膠層： 唔叫

訓斥吓得啦

自己伙記都掃
鬼打鬼

Tvb套「機場特警」裡面的警察都唔係咁既，比tvb呃左

反話黎

點解呢啲關重案組事？唔係內務處查咩？

國安做嘢？

無理由唔知伙計去查牌喎，定係內鬨玩野

身為警察更加應該知法犯法
你哋冇做錯到

有哂畫面

死LINK
有冇source?

掃黃組大9內部實俾人玩死

假野？
佢條link入到又無顯示
GOOGLE又唔見呢單新聞

最有紀律部隊

高層一齊去建興打個尿震

呢啲棄卒會入公職人員行為失當

飛虎出精

SAME HERE
保持行車距離

404喎

花店條女對波好大

下 做得差佬就預左知法犯法架啦 啲伙記咁都拉咁唔體諒既

當值犯法

前排有個po話黃店比老黑搞，報左警
之後有人話黃絲鬧警又報警

旺角機場

然後掃黃又好捉賊又好 拉人報機前都要加句暗號 如果唔係捉到原來自己友黎
膠層又要震怒

死LINK,GOOLE搵其他新聞又冇報
有冇SOURCE

勁

on duty 期間叫雞都唔得架

全港最大犯罪集團

閱讀能力好差

佔中影響浮現

唔同樣，機場狗車車頂係黃色，一出實知

最後一場誤會

就算唔係撞正掃黃捉到
都會因為show委任證叫霸王雞被捕

狗隊內部大把黨爭
有後台就拉到白粉就當鹽放犯

A21出MK特快，司機開快少少，好撚急

721

會唔會查完發現係聯合行動，跟住話放蛇姐，程序上出錯，沒事了

東涌無雞咩

831

返工叫雞
犀鳩利

大蛇怒斥：叫雞我預埋我

又唔係咁睇
政府入面大把舊制老屎忽怕死
寧願跟程序揚咗件事都唔會幫手冚
話知佢係同袍 班舊制都係緊張自己份大糧

怒震

山長水遠出旺角都唔幫襯飛雞咁仆街,人地已經無得撈

死雞蟲

又會咁啱

又震驚

一日震幾十次

警狗集體蛇王又有乜出奇呀，你話佢地用心做就話啫

識以前啲黑警fd十個有九個都係雞蟲 淫到仆街又狗公

旺角都有機場要守

高層又震動

今日要震幾次，天文台測唔到？

震到震蛋都冇電啦

最後武士

與中央接軌

要查下MK邊檔平靚正大波好功夫

送行李

高層：叫雞又唔叫

但有preview圖

策略？引蛇出洞嚟澄清？

罪大惡極

叫雞唔預呀蛇嬲到震

係咪佔中影響？

「喂，伙記」

叫雞都問下大sir啦

打冷震

條女平到機場咁，一定有古惑

返機場出旺角叫雞 咁正既工邊到搵

要老腦推薦上完堂先俾做

機場特警

Out 啦，而家係黑暴影響加原有選舉制度不善所導致

等緊會唔會有其他link

CID唔係揸私家車咩

堅定流，點解入唔到條link

旺角建興? 召妓都係工作一部份

條link死左？

會唔會渣公司車

實有便裝車啦

link都冇埋，炒咗車？

放蛇

收皮喇 拎幾條友出嚟祭旗想平息民憤

當值叫雞捉到咪有事

呀sir真手足
一個比人拉都要篤埋另外兩個出黎
齊上齊落

女嘅去叫鴨?

叫雞都吾揾大波驊同葉太幫你?今次保你吾到。

今次唔震怒嘅
係咪即係批准咁做

我見到佢入去雞竇呀

可能蘋果炒車

喺除唔切condom

打左支針興合合, 明明係工傷搵人出火

又震怒

叫雞有冇比錢

放蛇姐

黃賭毒吞贓 偷野打劫非禮衰11 全部犯野
衰啲講句呢班只係政治糾察
唔係市民心目中真正嘅警察

日日震

飛機場都係機場警區 有心人誣蔑警隊 居心可測

有道理，嫡係馬房實放落油水位，機場咁偏遠似發配邊疆

Why link cannot access ga

好嬲好嬲

條link冇左？

屌⋯⋯蛇王去叫雞
有幾大需要呀 痴撚線
喂 你又蛇去叫雞呀

死link?

完全係咸故橋段

做到便衣狗應該都算半拍到馬房
最垃圾個堆係軍裝行咇

APPLE回收左單新聞?

點會知佢返緊工
佢自爆？

最緊要識知法犯法

我反而覺得係掃黃組個大9玩野，班細9查到一定會問上面係咪放人，反正得自己隊人知。

或者可能有咁橋極高層大9係現場做行動監場，出事迫住要做野交人

自己友 收隊

屌！高層又震怒一下，轉頭又無事發生咁囉…

屌，一睇就個呀sir正在收集證據啦。

差佬咁撚正義，係唔會叫雞架！

請問連燈伙記咩風向

可能冰山一角，有幾多響完朵放走咗?

正路唔係荃灣近D？

蛇王 vs 放蛇

咪又係自己友

飛機場特警

仲想轉移視線，行埋一邊食屎啦

咁卵蠢
蛇都唔好蛇到去叫雞喇

高層震怒既係有靚雞叫唔預埋我

今次點解有狗女喺度

叫雞本身又唔犯法 唔係check吓身分證就放佢走咩
條友會唔會係懶醒走去同人講放佢走 點知個阿頭唔放仲搵佢上司報串

最近係咪都要元朗十街?

應該衰蛇黃叫雞
放工叫邊會理佢

咁衰.又唔一齊叫埋膠層一齊叫雞,

機場指揮官唔算發配邊疆la
黃志雄咪係機場指揮官,及後做反佔中運動總指揮,同連場警暴大有關係

2014升警務處副處長（行動）

其實香港狗隊就好似黑社會,出事就查你咩料,亞公係咩水,係咪敵對字頭
再決定放生定煮死

香港人對狗隊有幻想係因為電視電影美化, 娛樂圈資金來源係黑錢,而黑道大佬就係狗隊手下,

鄉黑強係唯一一個黑道上位做一哥, 其他一哥本身唔係黑社會但操縱黑社會, 雨傘時打9示威者的黑道係狗隊高層叫寺

呀蛇叫雞唔得？無性需要？

香港警察!!

Hehe

行動姐係黑9強個馬房

啊蛇放蛇

721元朗無警時份唔係冇原因

好震怒

阿Sir叫雞唔撚駛你教

咪成日有狗隊高層因收錢護住黃色事業比人拉
其實同中國佬一樣唔係反貪係權鬥

指壓場唔分錢比狗隊一早死埋
狗隊權力階層一有大變動咪大型掃黃lor

驚方發言人：經調查後，該同事只係忘記請假，事後已補交假紙，就住呢一點佢上司已訓斥過。
至於召妓指控，經調查後亦不成立，同事成個過程都未付款，亦冇準備付款，故不屬於性交易，只係雙方私底下相約發生性行為，係唔觸犯任何香港法例及驚慌條例。

7頭

啲五毛去曬邊
入嚟發表下偉論
想知你幾點睇

條link死咗
因住集體炒車

係囉，放蛇需要生面孔

可能串柒柒黃左返唔到轉頭
焗住搞大佢
又或者有第d部門係度

係咪有個6帽何家成

心態可能係咁近驚撞到同事 諗住旺角咁多熱點應該少機會中

Push

work from hole

女人妒忌心好重

捉到個下就自然撻朵啦 諗住大家同事放一馬

咪就係類似嚴黨,清流黨的戰爭
如掃場條友係同門一早扮唔知私自放人

條友蛇王加運氣差先係死因

貴圈真亂

Condom

d狗有渣開車
機場去旺角有幾耐?
同埋旺角多選擇
唔通去荃灣咩

應該唔係
係旺角多雞叫

阿sir叫雞唔使你教

今次又係程序出錯？

玩踢爆wo 梗係震怒啦 撞正叫雞梗係應該分甘同味

有撚犯法咩

查完發現係卧底，頒個獎俾佢

好撚緊火

可能諗住隔離橫頭既唔洗比面
而家誇區上報就一定上到大粒野果度

返緊工 都可以走去叫雞

香港警察

:好嬲好嬲
：嬲完

手joke

震完 糧繼續岀 工繼續返

喜劇片題材

橫點都無野做, 梗係去sofu下

叫雞sir 係咪上建興雞樓

吖蛇

下 呢啲不嬲都有
你班高層離晒地
想一齊玩咪叫啲細既帶路
無啦啦發脾氣咁鬼小器

召妓仲要當更警

仲要幾個
腐敗到呢

其實做得警察，你仲信佢無叫過雞？

性病群組

去左叫雞算唔算休班警？

機場果班洗撚做咩
我去個廁所前，見有幾隻喺條行人輸送帶上面
去完廁所出嚟，嗰幾隻仲係同一條行人輸送帶上面
龜速移動悠哉悠哉咁吹水
有冷氣涼又冇嘢做
幾爽皮

執行機密国安任務 輕鬆 多謝大家

都係
堆灰色地帶生意冇黑狗默許一早執曬

高震尿震完，訓斥下就冇事，下次記得帶埋d大蛇齊齊去

拉啲細野想洗底呀死黑警？
冇架啦
721跟你班人渣一世架啦

放蛇黎~

屌你去叫雞咪搵1樓1
肯定去埋馬檻神秘房個d啦

注意：條 link 死咗

唔影響警隊形象，本身都插水

咁正常呀
機場狗屋跟新界南
旺角跟西九龍

造謠生事
抹黑狗隊

識野
邊個伙計敢炒佢牌

有樣野證明左 無包庇

我諗法會唔會太正面

即係新界南同西九龍2隻大9會互片？

西九龍好似係震美睇場？

阿蛇返工咁大壓力，返工期間叫雞減壓好正常啫！
D高層體諒吓啦

其實港英時期 港英政府已經被發現35%警隊被黑社會滲透左

小明 引左source

又黎

屌你老味最後咪又係話程序上誤會，無件咁既事..............

紀律部隊

唔係
只係派系鬥爭

全港咁多馬欖
咁啱掃正有自己友蛇王幫襯嗰個？

擺撚明佢地圍內篤灰啦
唔篤邊有位上

咁似以前杜汶澤同余文樂有部電影

同埋可能有入境係到，掃黃通常係入境+黑9一齊做

蛇就算
仲要叫雞俾人捉
不過都係冇事喎

學港台收返啲人工啦

開工走去叫雞

最後查到原來係臥底黎
臨時抽調人手掃黃
無事無事
繼續返工做野

黑暴期間辛苦左咁耐，而家叫下雞都唔得？

有冇觸犯做人底線呀？唔見狗頭出嚟吠？

提過啦
但連登仔興奮過度睇唔到

改圖，一個鐘，我同佢攞張假紙

人地講緊旺角指壓個d打飛機場呀

狗賊咋

有乜好震怒，習慣晒

連登仔唔係潮興開跟車太貼 + 唔睇 source?

404 error

我想讚ok？

打咗個尿震

開燈港豬讓哂路喇

up 乜鳩？所有狗都係賤種

難怪黃色事業最好生意最高質既都係最大既警署個區

女警召妓
我究竟睇緊啲乜

陳永仁語氣讀出：

我係臥底
我臥喺雞嘅床下底

2019年日日區區都大量防暴狗
而家班狗去哂邊
咪去咗叫雞囉
唔係有咩好做呀

咪抹黑

好撚合理

律政司：冇證據顯示佢蛇王，不告了

波台毒撚唔識講野？

求下你地唔好再查落去
一陣查到警車用來：

車同事叫雞
車外賣
車屋企人
車貨
車震

深水埗沙sir都搞唔掂架喇

成隊黑警剩係做打壓抗爭
其他野做唔做都冇所謂，梗係蛇王

但呢隻傻狗蛇到去叫雞真係估佢唔到

啲5毛睇唔到呢個post?

簡單講 陸地分五個總區 （region )
總區指揮官 = 助理處長

旺角係西九龍總區管
西九龍隻大狗係 陶輝

機場狗屋係新界南總區管

具體我估似上頁 恆屍 巴打所講
班狗如果衰左第一時間係睇 有冇馬房大狗保
冇 / 如果唔夠力保唔到就

上年咪有單反黑組時沙 搞冰毒 被毒品調查科拉左
後尾有新聞出 其實單料係毒品調查科跟開
點知比 鍾雅倫 （西九刑事總部） 截胡
跟住毒品調查科 咪返去復卓

過幾日就話誤會架啦

蕭涸頤都有人話過屋企人係老黑

高層又要怒打尿震

即頭合情合理合法

慾警聚

小心

冰山一角

班黑警公安衰過未有icac 果陣

Sheshe好正常啫

因為黑暴影響
所以。。。。

霸王雞

要釋法皇軍休息天公地道

睇唔明點解女同袍涉案

震怒 啲雞咁正唔預我

沙勇新呢排點

叫雞嗰個

震怒還震怒, 做野還做野, 兩回事黎嫁

消防係咪唯一可以公開係返工時間蛇王既政府部門

點解可以燈到咁

tonystark條柒頭唔敢入黎"手足"
垃撚圾

以前次次都話休班警，今次係咪寫叫雞警

飛虎出征

日日都震緊

唔蛇王 唔通係機場食風咩
班死黑警 有咩做唔出
當值去叫雞小事啦
冇去打劫揄笑啦

其實個警係邊個拉
咪又係警
唔係被人篤爆 唔係被CCTV碌到
咁樣證明警隊改變緊
唔係好事咩？

一定係佢自私，自己蛇王叫雞唔叫埋其他同事去，所以俾人督出黎啦。

邊有咁啱掃中佢，又唔放佢走啊。

當更時間 一個叫雞 一個幫人叫雞 你兩個仲衰 走去爆格？

阿sir返工時間緊火搵閪屌好合理喎 有咩問題

7 * 24 放蛇咁勤力都拉

自己人呀喂！！

漏左駿羊局局腸

我都唔知點解會咁，而家完全搵唔番篇報道

全港最大蛇王集團

忠誠勇偽

似清算緊白警

社會垃圾

震到爆血管喇，比大蛇休息下喇

全盛時期既警隊，高層一年震驚幾多次？

震完打個冷震埋又係乜事都無屌你老母

社會主義鐵拳

想換做公安

連英國佬都搞唔掂
我哋點樣做?

條link死左既。。會唔會收錯料

我只係覺得
呢D case咪正常囉
如果係發生社運人士身上
連老豆老母，坐車個司機都拉埋

好嬲好嬲
搞鳩我個雞竇

藍絲：隻雞肯定係黃屍天使勾引阿蛇

唔重組警隊 呢啲事只係會無日無之
今日仲會拉 聽日拍拍膊頭 私下解決 大眾根本無從得知發生咩事

蘋果唔撚報都無人知

我喺蘋果個網見到，轉貼完冇幾耐，條link就死咗啦

市民準時交税比阿sir開工叫雞有罪嗎？你知唔知什麼係國安法？是否想搞事？是否想我舉報你？

我真係係蘋果個網度見到，所以轉貼出嚟，不過我出完post冇幾耐，佢條link就死咗

高層打左尿震未？震怒震怒

有無機場警當值期間去 做雞/做鴨 ？

偷野都話程序錯誤
蛇王叫雞都可以話卧底

乜唔係出示委任證講聲夥記就得嘅咩？

幾撚chill喎又，有時間機場出市區叫雞

佢只係犯左所有男人都會犯既錯
睇唔到有咩問題

中立人士感想

中你老母立啦 藍絲狗

01 link

係叫雞個程序錯左
高層會安排番作適當既叫雞安排

喂 識趣啦 人哋叫緊雞你走去掃黃 要識春袋架

01 都有報

01有報

Source: 支那01
機場警區刑事調查隊被揭集體「蛇王」。一名男CID疑去年8月於當值時間在油麻地一間賓館召妓，碰巧遇上同僚查牌，東窗事發。事件又踢爆同隊其餘其他人懷疑集體「蛇王」。消息指，該隊3男1女的警務人員，現時正接受內部紀律覆檢，已被調配到軍裝部門工作。《香港01》正就事件向警方查詢。
消息指，去年8月，油尖警區人員於區內查牌掃黃，於某日下午5時許掩至一間賓館搜查時，於其中一房間內發現一對男女，經調查後發現男子為機場警區CID，而女子則是雙程證來港人士，不排除兩人當時正進行不道德交易。警方進一步調查後，發現該名男警被發現時是剛下班時間，他理應在東涌放工，卻已身處油麻地，懷疑有人當值時「吞泡」，追查後又揭發與他同隊的另外2男1女同僚亦集體「蛇王」。

據了解，新界南總區刑事部立即徹查事件，正調查涉事4名警務人士於事發當日身處的地方、是否有人遲到早走或擅離職守，以及該名男警被發現時是否正進行不道德交易。涉事4人現正接受內部紀律覆檢，並已被調配到軍裝部門工作，一旦調查後發現4人有違規行為，一般懲處是扣除薪酬，發警告，訓斥等。消息指暫未有人因事件被捕。

乜唔係查身分証既咩？會查牌？

諗起以前tvb套機場黑警

警隊招聘嘅福利廣告嚟

最近日日出招聘廣告，返工有叫雞時間，唔夠錢就攞住啲保釋金去用住先，見到靚女又可以打友誼波（強姦），放工又可以去問下途人攞錢（打劫）

隻雞蟲應該有份篤灰
唔係既其他手畜點會出事

事件驚動警隊高層？講到好似高層唔知咁

差佬同消防都係雞蟲

返緊工去叫雞 筍工

忠於叫雞
誠心屌閪
勇於蛇王
毅然上床

叫雞唔預阿sir

阿sir叫雞唔駛你教

等睇 "叫雞都係高尚情操"

因受社會事件影響....

出火出使你教

高層點會唔知 自己都係咁升上黎 扮撚哂野 自己食lunch咪又係2個鐘 笑死

哇屌呢

未

唔明，好似分明做佢咁

元朗國江湖生日會冇份去震咗次
叫雞又震過

男嘅蛇王去叫雞
女呢？

咁撚緊火

警方經調查後，發現該名男警身處旺角的時間，是機場警署剛下班時間，男警理應人在東涌，因而東窗事發，連帶爆出同隊另外2男1女同袍亦有份「蛇王」。據知，事發後4名警員已調職，同時接受紀律覆檢。

幾時都話香港警察最好做

收錢叫雞強姦非禮偷野打人，完全冇後果

黑暴扮雞老屈呀蛇

神探上身

香港警察既新聞POST係咪就黎可以變日經
一單接一單

會唔會係機場跟犯跟到上去

埋牙時候唔着衫㗎！唔計

咁都唔洗炒

香港警察

叫下雞姐 721唔見人都未有人負責任啦
震怒？一定係高層表示你班細既竟然唔帶我去？

叫完雞返機場打卡呃OT
咁禁區入面鳩流流唔搭飛機果班班肥佬咩嚟？退休狗定國安

呀蛇去做臥底呀

1，好奇問 一樓一犯法？ 不道德交易？

2，查牌時 查到係政府人員 都會再追查落去？我都識有人工作時成日走去叫雞

冇背景冇後台嘅警犬都夠膽死蛇王

香港警甴呢

就好撚蠢的

鳩估：要食免費餐，所以隨身攜帶「歡樂pass」，一搜就知

唔相衛點一齊蛇王呀

可以係臥底嚟

“你地冇做錯“

吞泡
乜鳩嚟

D CID 狂claim ot,出多半份糧、 但實質只係去吞pop

早收工
去叫雞
仲要比人掃場拉到

隻狗有排比人笑

Hahahhah

大蛇係辦公室或私竇點會出街
想上位明星仔或想上位靚模啦

正常睇到

又大條又當差
仲要出名深水埗大龍王
應該食到好多女嘅

上世紀潮語

忠誠勇毅 叫雞最齊

差佬高層都係會有包咗嘅情人/二奶，玩法唔同咁解。

機場返工 蛇王蛇到落旺角？

放假叫雞就得？

係咪去呢間？

好做

真心定玩膠

樹幹係枯枝

//東窗事發，連帶爆出同隊隊員也沒有當值。//
其實有當值，不過響旺角開工唔係邊有咁多香港本地雞呀

正讀：吞pok

阿蛇買羽毛球拍唔使你教

做人有啲原則好唔好
有錢咯 咪去叫雞囉

叫完雞再返警署強姦

今時今日港共黑警偷金鏈都只係程序出錯
咁蛇王叫雞都係太緊火忘記請假啫

無事無事，上次深水埗個單叫咩...程序問題，唔記得告假姐，訓斥下ok

垃撚圾黑警

咁又點
你當我藍絲無所謂
但我講既野就係錯？

我唔會做黃絲
因為起碼藍絲唔會盲撐
而呢個正正係一個好例子

屌，叫雞咪叫雞

卜嘢都無時間

炒咗佢喇，仲處分

律政司: 警察服務社會，蛇王可以理解，叫雞因要減壓....

男女警召妓

.jpg

阿sir叫雞又洗你教

冇起雙飛咪算係咁拉

唔會炒架啦，炒左就請唔番架啦

黑警真係一日唔死都有新聞

自己友講唔掂數
要搞到上報何苦呢

每段考驗 每段衝線 一切的磨練
才能成全著一切重要 才能維持信念
流淚帶著血痕 抹掉了 從沒有想要他人知

原來講緊叫雞

機場cid 應該旬位

狗有腳咪去叫雞囉

好出奇咩

唔係垃圾 唔做警賊

唔犯法
但Check到係自己友會落薄
啲資料通常會俾返機場個邊，個上司check返啲時間就知佢蛇王擅離職守

召妓算好，唔出火一陣又強姦報案人。。

乜香港警察唔可以叫雞

隔離隊都攞金鏈啦 有咩所謂

警曱叫雞洗你教?

支持警察幫襯黑社會
返工叫福建雞

公安之日常

一早話咗，平時破一兩單大案就大鑼大鼓上新聞
但真正做嘢全香港警察4-5%都唔知有冇

洗唔洗掠埋福建金鏈

要查牌都唔講聲， 話曬自己人丫嘛

機場無計, d特驚特別火大, 又多空姐, 睇多陣都扯旗

推
狗就係狗

日日要震怒同訓斥

係咪畜牲黎 冇自制能力

D空姐喺機場殘廁換黑絲, 執來打JJ

班高層系嬲班掃黃嘅狗點解唔即場放左佢地

隔離開賭檔啵

有有🐍有

好少事

相比其他同袍

最多咪訓斥

擅自離開工作崗位都冇事
傻強好野